月經 毒撚愈大愈寂莫

以前中學大學仲會同朋友打機食飯開開心心過一日
出到黎做野 個個都各有各忙又拍拖 根本約唔到朋友
打機又已經冇左以前那種樂趣 機都唔想打
公司又全部同性 玩下其他活動識人 都冇下文
每日就係番放工的人生